唔開心想搵人傾下心事 tg

男女都冇乜所謂，真係好想搵個人傾下，但年齡最好差唔多唔好差太遠（申利20歲)
Tg ID : freerider031568
Thank you

〝﹍。×■仍 在 愛 思 念 未 盡 我 已 是 不 斷 著 迷□﹏◆◇

*＊∥↗仍 然 真 心 要 愛 你 心 只 盼 跟 你 遠 去↖﹍○●

＝∥◤〥⊿↙還 是 你 給 我 動 力 我 決 定 不 變 舊 情↘◎↑∮↓□■

＊╝╚〝情 仍 然 給 我 樂 趣 不 想 放 能 讓 我 追〤□■〥﹌﹏

▼↙愛 到 死 只 得 我 自 己 愛 著 你 是 最 美 滿 遊 戲〞〝

﹍。╯∥╮延 續 愛 念 痴 心 永 未 別 離 我 仍 是 掛 念 你 天 天 記 起﹌﹏■。□

【§。§〞★☆我 愛 的 想 親 你 未 可 發 誓 要 仍 愛 你 牽 掛 著 你﹏■◇□◆﹏\

﹏◆◇∥∣一情 還 未 捨 情 還 在 我 的 心 中 仍 真 心 愛 著 你﹏*＊└┐

..﹒我縱說．.+最愛你.:．.你都不知曉'\ !!

×*!|想你°+〞從無改變…‧＊再渡﹏－*＊這一晚﹏ㄨ

]|!〝不懂．°..如何習慣*×±"

'\ !!驅走心裡苦°* 雖然短暫"╰■×

你有幾多句

好撚多
○─主角真的能永遠一起？─○┼

°┼═ 為何人人快樂得像公主×!||'◆ [[▋我卻只能做灰姑娘．★°[||"'

〝..＊》〃誰能讓我°×||.. 讓我一生寄住〝..【童話國】+.. ..‥

||.+°公主一心志願做平淡女子,★°當中那單戀故事誰在意+[].`× ··-..' 縱會期待騎白馬˙﹢。...沉醉舞池﹏▂﹍亦淪落至此!|*

more plz

〞×∥友情〃親情〃甚至愛情都能像細水永在長流一樣嗎？。‥×

〝＊﹍×【友情】又能像天上的星星永遠在閃爍嗎？＊×╳′

[|×`ε友誼在我心中永遠也是第一的≠》〃

||■＊不想要這麼淒慘的結局〝﹎ 〤

〝＊﹍原來朋友仔感情再天真°×ξ[□&quot;＊亦是我永遠也會愛惜 〃∥▎

〝♀幸福全部要靠自己努力去爭取〞﹏*＊

︴〢×。°感到寂寞ㄨ→▊…卻又好像慣了寂寞[▌+ ┐。

°|︳知你不是愛我+..。°為何我仲是會等?？?★║＊！│

〤〃我喜歡你叫我的語氣°﹏\●

痴撚線